人大左病親都好辛苦同好耐先好

以前發燒當食生菜 而家要訓係到休養先得

有病就睇醫生啦